搭唔到268C既ching，可以搭269C再轉西鐵！

聚星樓落，天水圍站搭西鐵去朗屏
仲有位坐！

269c大欖轉書？

車

Thanks

唔洗,搭到西鐵站(天福路)落就得

冇八達通轉車要10.1
西鐵天水圍出發5.5
而且你覺得元朗車有冇人會係大欖落車俾位你上車